十點咆哮，希望車友加入

十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

支持

我覺得唔應該近深夜搞埋D擾人清夢的不實行動, 看似是叫口號抗爭, 但很多時實際只會令一般人引起反感

覺得太夜？
十點半對香港人應該唔算夜麻